(理性)其實今次美國示威同黑人種族歧視有咩關係?

我覺得今次只係警暴問題
同黑人白人有咩關係?

警暴係因爲種族歧視

對住黑人好撚暴力

明未?

你又知佢對住白人唔係咁？

無話唔係
但樓主問今次美國示威同黑人種族歧視的關係
個關係就係黑人會被更暴力對待

你舉個例子嚟聽吓？有冇新聞講啊？

第一 新聞無講唔等於無 美國每日百幾二百宗gun violence唔見佢有報
第二 我個論點係話而家跪死人嗰個警察係暴力 但係佢嘅暴力你點知係出於佢本身嘅暴力定係因為條友出於種族膚色先特登更暴力？
第三 舉個例子俾你睇啦 justine damond又點睇 直頭係黑人殺白人 個白人仲要係報案嘅 點解冇咁大型嘅protest幫個女人平反下??